星期一，有無人？好憎我老細

每個星期一，都最痛苦
返工又唔知點解特別多人
又要開大會
好憎我老細
有冇人同我一樣好想佢條仆街死？

Quit lor

星期一唔知點解最多車 星期五就少啲

憎又點
成日諗 夠叻就你揀工 唔係工揀你啦

特別多人
平時有位坐

而家work from home，都無野做
九點打卡十一點起身
電腦set咗任何人搵我都好，十分鐘後會回一個👌但佢

去到呢個地步就應該轉工啦